（反客為主）美國取態應該會係關鍵，我地係咪要去領事館做d野

依家政府跟本想拖死成個運動，期待不停拉人政治檢控，成班年青人係曬金鐘佢又唔開會，形勢好唔樂觀

隔離見有人去英國領事館搞聯署但英國佬我唔覺得會做到咩

除左星期日遊行仲有無方法迫使美國採取更強硬態度？
約見領事？門口請願？

大家諗諗計